絕不割𥱊！！！

有乜好割？ 明顯係反擊嚟
嗰個紋身廢老都證實係朗屏吹雞嗰個啦
當日吹唔到雞依家行出嚟比我哋點到相係抵死
依條仆街會吹咗雞咖 係咪要遲下又傷十幾個呀？
前兩個就打人先既
割乜春呀？

無人割呀...
割既全部三毛來
一向相信前線手足

認同！